用黃子華金句同藍絲港豬交流(請擅用不推文回覆)

岩岩睇番黃子華【金盆啷口】果個棟篤笑既一D CLIP，突然覺得好岩用係宜家
片段A：
廢佬鬧廢青打人唔岩
黃子華：打人？岳飛咪打人囉，所有佢咪衰左囉。
片段B：
廢佬鬧人
黃子華：我係唔會同啲回光反照既人黎鬧交既。
片段C：
港豬鬧三罷阻番工
黃子華：＂搵食啫，犯法呀？＂淨係憑呢句說話能夠成為金句你就應該知香港有幾退步。呢個世界有幾多野搵你唔搵淨係識搵食，你層次幾低呢？
我黃金華果個年代係唔搵食既，係搵著數。咩叫著數？即係你番工有出糧無著數架。唔番工，出雙糧，好著數。
阻住我搵著數？呢D叫左住地球轉。
片段D：
講法治
黃子華：當年法律好嚴架，你對眼唔守規舉？眼超超，哦！即係超速左兩次，係搵律師都打唔甩既。

黃子華：我宜家最慶幸既係我當年考警察係考唔到
第一次睇CLIP既時候好開心架，但宜家有啲笑唔出。唔知幾時會出碟。

仲有話香港人唔係示威係示弱
你諗下屋企隻狗唔食飯你會唔會覺得有威脅

係，真係到肉到